街坊如果聞到催淚彈感到不適，記住報警call白車+驗傷，之後要上小額向警務處處長索償

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港